美日澳三國國防部對支那制定黨安法深表關注

美日澳防長對北京制定港區國安法深表關注

美國國防部長埃斯珀，同日本防衛相河野太郎及澳洲國防部長雷諾茲，召開視像會議後發表聯合聲明，一致同意就中方制定港區國安法深表關切，又表達強烈反對中方在東海和南海的活動日益活躍。

在東海問題，3國防長指存在“改變現狀的威壓性行動”，美日澳將加強安保合作，又強調會同東盟合作，構建太平洋地區伙伴。

原文網址：

國防部長都出聲

Push

澳門都出去埋聲

不過大豆侵仲掛住D大豆 唔得閒簽

聯合口交係咪第一次

駁吾刀